有冇人喺8X執到八達通

幫屋企人開post，又唔早啲講
有無人喺琴晚8X樓上車尾執到個紅色jackwills卡套？
入面有張學生八達通同埋一張學生證

push

blur咗隻字點幫你搵